有冇人覺得海洋公園其實好易攪得起？

之前睇有個建議話劃個區做寵物小精靈，一定吸引到班人黎玩，而且投入成本又唔大。
唔明咁易攪都會成日蝕錢

個園區比遊客食啲寵物小精靈？

講經咩 唔洗比版權？

淨係啲野食野飲唔好咁撚柒鳩貴已經多好多人買啦

版權呢on9仔？

換走劉鳴偉 , 換左做王維基可能一早就起死回生

搞左咁耐

咪又係外判大部分

唔洗自己煩唔洗自己負責
政府一貫做法

之前好似任天堂提議過整寵物小精靈主題 但比人ban左（好似係）

好老尷，十足十 中學答short question 咁.

基本無心攪
當年無盛智文個期咪一樣霉仆街
人地一上任就開始年年賺

攪唔起只係唔識用人

政府果60幾億我唔信攞四份一出黎都買唔到囉

版權有得傾嘅
其實之前都同one piece合作過攪event主題 可能太霉冇人知

個版權唔平，而男神為左盡快回本會賣好貴飛，最後好少人去，失敗收場

掉轉，海洋公園交咗proposal 比任天堂
比任天堂ban9咗 （應該係）

開返關就搞掂啦，13億人，當每個人一世人去一次，都夠日日suck 爆

鬥獸場

海洋郊野公園

全世界咁多主題公園求其左抄右抄都得啦 而家最大問題係入面無嘢好玩同多支那人

整個李小龍館、吳宇森槍戰電影主題區、武俠片區、麥兜區呢啲本土文化
大把野可以活化海洋公園
係班柒頭ceo淨係做日常運作呢啲係人都識嘅admin嘢
從來唔諗點搞起個樂園
政府又仆街唔郁呢啲廢柴
仲要bump水落去幫班廢柴填氹

都話條例好多野唔比攪
政府唔出聲根本好多野都唔做得

開間donki 旗艦店係入面咪得

開賭場

寫歡迎寵物，支那不得進入

人地俾版權，你出地就得啦

On9仔係你

hktvland

比香港人搞話知你Pokemon定one piece都一定悶到食屎

加強教育

正喎,搵
熊貓VS熊
一定好多人入場睇

水龍敬樂園

好笑

3條海豚vs1條鯊魚

你以為有錢人地就一定要比你玩?

佢租比DONKI應該會賺到笑

變左寵物公園
遊人可以帶寵物入園

Aquaman 合作

搵d蝗蟲做小精靈
精靈球改做石頭

捉蟲大會

跟本已經唔想入去
啲海豚show睇到悶哂
加上啲支那人又係度插隊
完全冇哂mood

整返個国安館，然後叫楊潤雄包場送啲學校嚟做一日遊咪實賺囉屌

海洋公園比環保撚搞死
無海豚海獅，我情願儲下錢環球影城啦
同埋盛傳當年盛智文係比人昆
買左啲劣質大陸水缸所以先大裝修

搬個蘭桂芳去海洋公園做落club 樂園性愛樂園啦 實有得搞

用人唯親
起條撚咩

樓上班支那人思想，版權都唔識

正確黎講係ive中文試題

紅燒獅子頭

ive啲四級課程都唔俾你答呢啲啦

其實山上做收費動物園，山下做outlet，加埋water park，已經好吸引
最好就開埋賭場，即刻大賺

根本海洋公園就係人既問題 搞死個公園
比返佛地魔做 實唔會搞到咁

盛智文: 係? 睇過?

One piece 啲女咁大波實俾家長話教壞細路

賽企鵝有冇得諗

比遊客cosplay 一日做比人困住果個，比動物圍觀

仲有真既企鵝添冇得輸

其實真係大把方法搞起
大劉個仔想知可以搵我
唔係到講益佢

攞個海洋館做賭場一流

上年喺主題公園secret爆出嚟嗰時
係話任天堂有意合作
係海洋公園唔制

換走條傻鳩 搵個正常人上咩都唔做都起死回生啦

即刻搏嘴、石頭出糧、射精上月，連登仲有咩on9當有趣留言？

Pokemon Go Ocean Park 絕對有得做

東京迪士尼海洋都要crossover one piece啦

海洋公園係直程無曬賣點同方向 本身係sell海洋動物呀仲有熊貓嗰啲 又做得唔好 而家又搞埋咩行山瑜珈 根本啲管理層連想run都唔知

種下紅葉，櫻花再比新x期去做乜隱世景點，大把人去打卡啦

正貨公園 (因為遲啲香港周圍都會賣好多假貨)
全場只賣正貨 假一賠十

講真唔易…

唔講武肺，
今時今日邊個仲可以開開心心咁去主題公園玩

所以香港D有錢人個腦係裝屎
地上最強法務部既公司主動想合作都ban,本身係一定成功先搵你合作

香港邊有咁多大波妹?

比個弱智既搞 幾易都搞彎啦

要啲黃店進場 個個星期六日都爆滿

信secret?

講得好啱，外判即係佢自己都覺得搞唔掂

唔蝕到仆街點名正言順執左佢之後轉做起樓?

好易啫
咪撚搞咩機動遊戲全部拆鳩曬佢
直情轉形做可近距離接觸嘅動物園
再搵地搞個熱帶雨林
森林中間起啲木屋開個露營營地 賣bbq套餐
大把港豬去打卡啦

外判咗就唔駛理條例，乜都搞得？
如果都係要跟，好多嘢唔做得，咁外判都生存唔到；但如果唔駛跟，咁自己都可搞其他嘢，又駛咩外判？

整個treetop大把人爭住去
又慳皮唔使請咁多人

好想香港有得玩

開放公園做花市都似

海馬公園同啲動物真係超有距離感 日本啲水族館係摸到魚同企鵝 真係好垃圾… 仲要咁細

同環球影城合作已經可以好多野玩啦
比幾十億咁科落去條二世祖諗埋D廢野

冇宣傳，冇人知

執柒咗佢起雞竇算

你估企鵝唔洗做啊？企鵝做收銀

TeamLab x OP + 全港最大型夜市

梗係要佢哋唱don don don donki don don donki

整刁大大主題館就夠, 上山下海

墊出黎架者
之前去日本個娜美都是墊

直接換誠哥啦

根本無得搞，之前咁多支国人入場都蝕錢，唔明佢地d支出係邊柒到
d飛又貴，根本個收入已經飽和無得再上

你分啲我分啲一下無曬啦

佢老豆放逐佢出嚟，知咩事啦，話就話唔靠老豆，大劉得一個大仔，有錢佬正常死拉住有j既留係公司接班，屌佢老味，搵個出面女人幫自己手都唔要親生仔，流明喂廢到咩地步有眼睇

nintendo嗰個一定係假 因為係都會喺日本同新加坡搞先

個打靶仔諗到就唔洗咁啦

係不負責任， 丟個波出去俾人諗， 咁唔使請佢坐依個位啦

流料嚟，要搞都日本搞啦

講得好

人地日本Disney 百去百厭

香港攪既 唔知點解 點整都有沉柒味

經過港府手 攪死易過攪起

如果連登仔有錢做生意肯定係第二個李嘉誠

海洋大媽廣場喇

人頭任跳任屌 支那文化區

主要係還中銀條數

改建做全香港第一個補習配對中心真係有得諗

其實好簡單 二世祖去少幾次日本就得.

我哋嘅祖國有版權可言嘅咩？
而家香港唔係中國一部份呀？
你係唔係分裂國家，信唔信我報國安

香港人先唔想玩d咁勞動性既野

海洋公園啲酒店一律全部改建晒俾人入去叫hotel G
啲乜9海洋劇場改送做啲北菇雞入去跳廣場舞唱歌
遲下澳門開返關，啲人賭完錢就黎香港happy下都咪話幾爽

學富士急咁 整晒啲最勁既機動遊戲
我肯定年年去幾次

山長水遠先出到火，入到去都熄火，又慳返

改做Hong Kong Disney Sea咪得 麻撚煩

賣比DONKI

做DONKI主題樂園

搵埋班臭雞搞旺個場
一定掂

完全唔覺得可行

寵物小精靈=得罪中共
精靈寶可夢=得罪香港人

仲有珍寶海鮮舫就應該整周星馳主題

第一件事炒撚左大劉個仔

比左幾十億
你同我講唔夠錢買

睇topic就估到係講呢個project
因為真係好吸引
用AR技術將海洋劇場變做極巨化場地

Don足成日一勁好撚正

講一句海洋公園係黃嘅，啲人即刻排着隊入場啦

入面有100個HKTVMALL 自取點

係
嫌世界第一ip唔夠出名

邊個initiate 都要比版權費架啦

俾bandai 入股

如果crossover 寵物小精靈, 我會去

任天堂先岩sorry

DONKI加壽司郎，實冇輸

呢句真

二世祖之前上電台先好笑
問財委會拎幾十億 人地訪問佢
佢淨係靠一句：我地會以新思維為樂園搵出路
冇任何具體措施講到出黎
如果拎左幾十億之後推出行山同瑜珈

佢以前present應該一句新思維就問到啲uncle拎錢

開賭賽豚，開多間donki 同壽司郎，包掂

海洋公園最重要既問題唔係idea
而係管理層垃圾
權鬥就叻
用巴閉囉，英雄主義，疊馬黎形容港資高層既話
不變囉，階級主義，權鬥。
以前個代人付出少少但收獲多
就以為自己個套work(其實都係英政府同外資功勞）
d錢反正識自動黎就將技能點晒落爭權奪利到
一到危難中，麻煩都係搵返開明識變既盛智文喇

外國佬勁鍾意李小龍 成蟲呢啲

仲有可以整個 九龍成寨cyberpunk一定勁撚正 好想去

點解要講版權？
望下香港警察

最有效就係之前有人提過搞紅燈區

買ip 好多時唔止錢仲有好多附帶條件，另外主題樂園一向真係難單依靠本地客生存，香港成個旅遊業都已經比正苦搞柒左 香港咁既環境底下要攪返起唔係咁易，不過而家咁撚樣同執柒左冇分別，條友真係on9仔黎

轉做賽車場, 俾人片車用

做返個香港人既公園

香港人鍾意咩佢地都唔知

好似之前日本搵過香港搞
只係香港拒絕咗

是但改做超大商場就得啦
有imax 有dondon

香港人就係要呢d on9野就夠

係裏面開間賭場

老實講
而家就應該咩人都搞唔起
因為中共港共乜都要插手
香港已經容不下叻人

根本應該推倒重來
成個場國際投標
啱價錢咪比人賺自己分少少囉

唉喲，人地搞個政府vs人民主題樂園出黎
你又唔鍾意

無得搞

有人肯接
但政府唔制之嘛

淨係話開水上樂園都講咁多年，係呢家先有啲聲氣

屌！
唔放權比人
成個強國都係咁
Dna 無得救

家陣有分別咩

吳宇森主題4d動感影院，子彈慢鏡飛黎飛去都幾撚正

山海經VR區

起樓

其中劃一個區喺香港懷舊地道夜市都已經拎返少少分啦
明明香港地道野食咁撚好食
偏偏入便又貴又難食又冇代表性

劉鳴偉目標都唔係要攪得起

直頭set個小日本啦
築地 donki 動漫 點會冇人

條二世祖幾時死

搞死海洋公園

版權唔係問題，全球首個Pokemon 樂園帶黎嘅盈利好難唔會高過個版權費

有諗頭既大把野可以搞，不過劉生就應該.....

又未必

香港唔差過佢地

好似已經平過06年 08年香港開始陷落個幾年啦

海洋 proposal 咩7都無
就係咁要錢

仲衰過乞丐

劃個區域 試下改做動物園好過啦 平平地買d豬仔兔仔比人親身接觸好過啦

依個真
你跟番佛地魔玩法根本唔會死
政府無限課金都可以玩到依家變左真公園
根本別有用心

有埋地鐵咁方便都可以畀劉鳴偉搞到死

Pokemon 有一班老人家fan屎
佢哋又有錢又多時間
點都有購買力過熱血少年漫畫嘅受眾嘅

根本唔需要搞得起
佢地最鐘意搞死香港品牌

港龍係咁，海洋公園又咁
遲D 改做大灣區公園

猶太人 VS 中國人 果張圖

海洋公園話純粹係網上謠傳

剩係精靈寶可夢 皮卡丘已經趕晒客

最後都係吸引亞洲區嘅人唔係本地人

弱智
咁搞同迪士尼主題樂園有咩分別？
海洋公園就係想保持大自然風格遊玩之餘保持住教育作用

非常簡單

成個ROUND1 搬落海洋公園

乜都有得玩

日日實幾萬人爆場

冇貶為庶人已經好好

好簡單 換走個廢劉就翻生

目標顧客淨係支那人 機動遊戲又唔更新 設施又殘

其實動物園 水族館 唔計動植物公園 全港得你一個 搞多d保育教育團 做 中 小學 幼稚園 教會之類團體生意都一大筆

你機動遊戲殘都算

動物園呢d又唔識發大黎搞 水族館整得特色d 吸引到人就打卡點 發左圍 世界旅客又黎打卡

機動遊戲 每十年八年就要轉啦 d人做小學生 而定仔都生埋都仲係個d

比多d優惠香港人 係入面整d高質又冇咁貴餐廳 餐廳背景係動物區 又可以唔影響動物 又一打卡點

你隻威威司令之類吉祥物就要更新下

寵物小精靈max又可取 傾下版權 價錢合理咪去 可寵物小精靈會取代左 你咪整佢係限時 二三年 咁仲吸引啦 同全世界講 呢二三年唔黎就冇
呢二三年因為咁生意好左 咪搵其他主題落去 生意唔理想咪停止

摺埋做保育動物算啦

咪撚俾港共抄
執柒左佢好過

pokemon company 唔係任天堂架
鳩up fake news
game freak 出game先係

你自己search吓先啦，條橋係pokemon俾海洋公園先架，柒唔切，人地係邀請海洋公園玩呀

整個天空之鏡 所有打卡igable嘅景

其實點搞，最後咪又係比大陸人享用，一團一團過嚟，香港人唔會優先，根本佢哋唔係為香港人而諗，只係一門生意

問下劉生識唔識咩叫寵物小精靈先

轉做東莞主題樂園
莞式酒店一條龍服務
加埋三沙一水步行街
包保訂入場劵都要排到2025年

叫娜娜入去唱歌未得lo

蝕錢都唔會執
只要蝕過依家就搞得起
比著我乜鳩都停曬 只出糧
再等政府出糧比我

搞賭場

Universal studio+casino

擺間donki 入去 已經攪掂

俾馬會攪
整個海豚賽事

黃賭毒，海洋九龍城寨

裝修完之後個水族館柒勁多

個plan係任天堂提出，好似話派埋人過黎香港考察，有哂方案，最好比班濕鳩海洋睪丸高層ban左

唔記得邊個講
話佢個巨缸用亞加力膠
花左無得打磨，而佢本身啲料唔耐海水
只會越黎越濛越黎越睇唔清

單嘢咁假都有人信 吹咁耐咩證據都無，pokemon咁大間公司得一個plan，海洋公園ban完無其他選擇？一定要非海洋公園搞不可？真係貪你又舊又無人去咩

纜車轉zip line

唔覺香港有幾多人睇one piece

又貴又難食又冇特色

政府特登搞衰佢
過多幾年改變土地用途起樓官商勾結先發

當年唔踢走盛智文，都年年賺啦
年年halloween都有地方去，夏天又可以去玩水同睇女
不過可能到時又話唔岩中共政策
大劉唔交波俾佢係岩，柒下柒下一陣成間公司玩到破產

賭場最好 叫何家整番個香港雲頂

請專家搞好過啦。注資把撚咩
依家比班撚樣外判分租。。同執笠冇分別。
你估先施咩